警察部署似係封哂荃灣所有出口，入夜就黑幫斬人

兩條路，一係搵民居避到安全
一係就死過

推

青衣可入屋邨/青衣站
留意葵涌邨方向有狗宿舍，頭先見到有兩隻散仔守住

Push

手足執生！
青衣橋極危險！
荃灣楊屋道街市內街已經有黑社會

小心

90%

已帶架餐防備

手足小心 唔好落單

打撚死埋老黑

千祈唔好落單
小心

青衣橋 唔好去

push

有事請即時報料幫拖

收到

海濱公園跳海！
搭船去栢麗灣

Telegram 話青衣橋已封

有冇其他逃生路線?

去唔去到海濱公園？
跳海
搭船去栢麗灣

最近最安全，得葵興站

碼頭大量防部

似收隊，上哂車

但車未走，而且小心有埋伏/私家車裝狗/黑社會

大家小心

自己執生，切勿落單

6pm 有手足上咗橋， 俾狗叫返落橋😠😠😠

青衣橋一落就係狗屋
要三思

綠楊坊有黑社會聚集
準備斬人！

叫返落橋？？？

邊個 channel 有影住條橋？蘋果？立場？

如果南橋向IVE方向行

千其唔好向青衣城方向，一落就警署

大家一齊report 抹黑手足

荃灣地鐵站個到一堆巴士喎

仆街

721 811 824

葵涌邨巴士總站出口對面有狗竇

有備無患

叫人葵興行上去送死

換衫！

荃灣被斬手腳青年證實左腿已全無知覺 可能成世郁唔到

捉到荃灣黑社會 唔好打 唔好打

唔打ok

左膠還腳

8點前好離開荃灣，唔可以再拖

唔去葵興，仲可以去邊？？

大窩口：交警指揮部

青衣：青衣北橋已封

9月1 機場！

街坊幫擺比衫佢地換

青衣有需要幫忙塭我

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我話葵興上葵涌邨

總之最近最安全就係葵興站，可以由葵芳行過去

推 未散巴打小心

我已在二坡坊守候

麗城方向安全 有234x去旺角方向

跟貼班記者

換衫 搭巴士？

葵涌商場天橋入口有五、六隻犬守住

有部份手足落咗二陂坊扑麻雀館呀!!!

去教會

有冇人有教會list可以放上黎？

係荃灣坐車入去深井再轉車出去市區有冇得諗
52x深井對落下個站美孚
962b深井對落下個站西隧口

要走就向大窩口地鐵站方向走
個到有巴士站有地鐵
再唔係去到光輝圍個邊都有巴士站

行去李賢堯中學上葵盛安唔安全？有冇狗？

Pish